綿羊仔狂撼護欄 司機不治

綿羊仔狂撼護欄 司機不治

■綿羊仔失事後人車滑行數十米，橫亙來回兩線之間。讀者提供圖片

【本報訊】一名男子昨凌晨駕駛綿羊仔電單車，沿西九龍走廊往尖沙嘴，至近旺角塘尾道時突然失控猛撞混凝土護欄，當場重傷昏迷，有熱心私家車及的士司機路經，即停車並提示後來車輛轉向避開，可惜重傷鐵騎士送院搶救後終告不治，警方正調查意外起因。

■警員封鎖車禍現場調查。唐家輝攝

橫亙西九走廊來回兩線

死者姓馮（54歲），昨凌晨零時許，馮駕駛綿羊仔沿西九龍走廊往尖沙嘴方向行駛，至近旺角塘尾道落橋位支路對開突然失控，先撞向左邊混凝土護欄，繼而人仰車翻，滑行數十米橫亙來回兩線之間，馮身體多處受傷，昏迷不醒。

巿民黃先生表示，當時身處辦公室內工作，突聞一聲巨響，再有車輛磨擦地面聲音，遂走近窗邊查看，赫見一名鐵騎士伏卧在翻側的電單車上，途經的一輛的士及一輛私家車相繼停下，兩司機上前協助受傷鐵騎士，又用電筒指示途經車輛避開，大約5分鐘後，救援人員到達將傷者送院。事主由救護車送往廣華醫院搶救，延至凌晨零時50分證實死亡，家人事後趕到醫院，獲悉噩耗傷心痛哭，馮的遺體至凌晨1時許移送殮房，交法醫解剖確認死因。

警方到場封鎖來回兩線調查，包括視察護欄的車胎痕及電單車撞擊地面的痕迹，事後拖走電單車檢驗其機件性能。西九龍總區交通部特別調查隊正跟進調查案件，呼籲任何人如目睹意外發生或有資料提供，請致電36619000或36619062與調查人員聯絡。

■記者唐家輝

上一則
指被告重視子女 「除咗林林」

下一則
新義安內訌「生菜」生日捱斬重創

乜撚野狂撼護欄
個司機揸住架綿羊仔不斷撞條防護欄？

樓主泛民打手